無眼鏡vs有眼鏡

此風不可長

眼鏡

又夏美